龍心vs弊笑 round2

龍心幾時爆弊笑電話俾大家幫佢叫外賣？